大家估下聽日282走勢

我估聽日直插水到0.3-0.5 震走晒啲散戶
然後大戶夾返上嚟$1樓上，散戶追唔切高位摸貨接火棒 $1.5 -$1.6 頂位

唔洗諗咁多直插到0.2樓下
唔會再升
再遲D成間蘋果會無埋

留名鞭屍

解讀：開盤升，盤尾倒跌

停牌再大圍捕股東, 因為持有282股東全部犯左國安法

今日炒家都走哂了 仲諗住佢地會回頭嗎。不過炒唔炒得起就難估計。

直插冇水花

供股

停牌

現在係抗爭呀，唔係賺錢就離場

邊有走哂

又浪漫抗爭畫面靚呀？股票市場唔係賺錢既地方係咩

又賺又抗爭，一舉兩得

炒完兩日再冇第三日

肥老黎放返出嚟應該算利好消息掛？
我諗應該會升少少
見好就收啦咪高追

今日0.94買 1.04放
本來仲諗緊今晚要唔要1.1買番等聽朝升
但諗諗下又好似無乜機會升

你班友都on9
放番出嚟咪跌囉

今日身痕開市掛四毫半坐左成日過山車。
心力交瘁，不了。
閒錢另計

1.6一手黨，點部署，食飯錢黎

0.1x 入， 1.2左右放返， 可惜未grad得2皮身家，都唔預會升。10倍離場，再放幾萬入去strong hold. 呢份唔炒

關佢咩事 果7成唔係街貨wo 街貨唔係得8億？

ps:唔鼓勵賭